千祈唔好投廢票/白票/得泛民又唔投

為咗滅絕建制派
我哋應該有本土投本土
無本土就投泛民
唔好俾五閪毛分化撚動搖到自己
自己香港自己救！

致分化撚：
我抆你老母條閪毛呀
屌到你老豆生直腸癌吖嗱

寧投保皇，不投二五仔

弱智閪衝出嚟俾我block呀
你老豆含撚含到生食道癌呀

又俾啲分化mon po閪搶左第一

保皇一定要輸

放心，佢老豆體內已經蘊釀緊癌細胞

射落海果班都係鬼

agger

二五仔都可以縱容？

咦 點解睇唔到回覆嘅

智商太低因而無法顯示回覆呀？

唔見咗8樓

幫手推

Right

各位 1124 一定要去投票，
聽講投票給民建聯或工聯會的，
只要用手機影低自己身份証同埋張選票，
經核實所選的候選人當選的話，
就可以領取一萬蚊大利事！
快快傳給各人知道！
好人一世平安！

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

咁好，send俾老母叫佢share俾啲叔叔姨姨先

麻煩各位聽日可以投票嘅入黎

推

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

諗到班禮義廉聽日會仆街
我就想飲返杯紅酒預先慶祝